# tirage au sort de Noël !

Générer aléatoirement une liste de personnes qui devrons s'offrir un cadeau.

1// Entrer le prénoms des personnes concernées.
2// Cliquer sur "Melanger"

Si vous vous êtes trompé, rafraichissez la page.

Joyeux Noël !
